\begin{frame}
    \frametitle{Dipole}
    Entstehen dann, wenn sich auf \emph{einer Seite des Moleküls mehr Elektronen} befinden als auf der anderen.\\
    \vspace{0.2cm}
    Die Seite mit mehr Elektronen ist auch diejenige, die eine stärkere Elektronegativität besitzt.\\
    \vspace{0.2cm}
    Wenn das Molekül \emph{symmetrisch} ist, dann ist es \emph{kein Dipol} (z.B. \ch{CH4}).\\
\end{frame}